L'application web de Task Manager est conçue pour aider les utilisateurs à organiser et gérer efficacement leurs tâches quotidiennes, leurs projets et leurs deadlines. L'interface utilisateur est  simple et facile à utiliser, avec des fonctionnalités permettant de créer, modifier, supprimer et trier des tâches en fonction de différents critères tels que la date d'échéance, la priorité, le statut, le responsable et les tags.

L'application peut également inclure des fonctionnalités telles que la création de listes de tâches, des rappels, des notifications par e-mail ou des notifications push pour aider les utilisateurs à rester informés et à respecter leurs délais. Il peut également y avoir une fonctionnalité de collaboration qui permet aux utilisateurs de partager des listes de tâches avec d'autres membres de leur équipe ou de leur famille, avec des permissions définies pour chaque membre.

L'application peut également avoir des fonctionnalités de rapport et d'analyse, qui fournissent des informations sur les tâches terminées et les tâches en cours, les tâches assignées à chaque membre, les délais respectés et manqués, etc.

En résumé, l'application de Task Manager est un outil précieux pour les personnes et les équipes qui cherchent à rester organisées et productives dans leur vie professionnelle et personnelle.